## Jupyter Notebook
- **Обязательно** должен отрабатывать сверху до низу.
- **Обязательно** должен иметь комментарии в markdown ячейках и комментарии к коду.
- **Обязательно** должен иметь выводы об результатах проделанной работы в конце тетрадки.

## Соглашение об именовании Jupyter тетрадок:

`[Символьный код]-[номер issue]-[merge-date YYMMDD]-[last_name]`

Пример : `IB-42-240404-kuc.ipynb`

#### Символьные коды:
Символьный код должен состоять из минимум 2ух символов: [CIR+DAMP] и максимум из 3ех (но стоит хорошо подумать, действительно ли **необходимо** указывать 3ий символ).
1. **C** : Corrections
2. **I** : Improvements
3. **R** : Research
- **D** : Работа с данными (EDA, Preprocessing ...)
- **A** : Аналитика, мониторинги, алёрты
- **M** : Работа с моделями (Подбор гиперпараметров / архитектуры, сравнение моделей ...)
- **P** : Работа со DAG-ами, кодом.




В процессе работы придерживаемся того правила, что **в одной тетрадке - мы решаем <u>одну (приоритетную)</u> поставленную задачу**:
Например:
- Тестируем (research) признаки от нового внешнего источника (RU).
- Подбираем гиперпараметры, тестируем новую модельную архитектуру (RМ)
- Устраняем ошибки в препроцессинге данных; Фиксим баги в ДАГ-ах и т.д. (CP)
- Добавляем новые хуки, функции, экспериментируем с Airflow и т.д. (IP)
- Изучаем методы построения алёртинга для мониторингов (RA)

Следуя такой логике, будет довольно просто определиться с выбором символьного кода для вашей тетрадки.

С вопросами и предложениями о том, как можно улучшить нейминг тетрадок, пишите в Телеграм.
